[剃鬚JJ]仲有邊度有得買呢隻Gatsby電刨水？

仆街 原本一直荃灣一田買開 但而家連呢度都無埋貨 呢隻真係極好用
仲有無ching知邊度有得買？

新蒲崗mikiki嗰間一田有賣呀

荃灣千色店地下